［突發有圖！！！］星火已經搵返岳義士

連登仔買層樓比岳仔好冇

可唔可以開記者會比佢出黎講幾句

多謝岳義士

推

唔好比義士再受傷

天佑義士

辛苦哂

有命走得返出黎就唔好再搞佢啦

用一堆和理膠換返義士返黎

受小弟一拜

搵到人之後 我覺得最少要搵個最好既律師幫岳義士打

步驟：

1. 搵個有公信力既人，真係會幫義士個d(eg 毛ee or攬炒

2. 眾籌

3. 聯絡義士

4.實施援助

多謝，多謝，多謝
星火，義士

星火

支持義士要身體力行 黑社會都有安家費啦

4點既post點解宜家先有人睇到擔心左咁耐

推 好人一生平安

多謝

D人訓灑

星火真係多多錢都值得捐

你睇下d狗黑社會都唔拉

辛苦了

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

我希望大家真係會身體力行，唔會忘記岳義士

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀

岳義士

多謝你
無言感激

一定唔會比保釋啦

一定要告鳩個差佬

唉

多謝您 岳義士 你係香港人 嘅英雄

可唔可以請最好既律師幫佢

星火
岳義士

多謝岳義士
早日康復

被救果三個廢柴唔該去幫人養家

我養你一世都得啊

好彩！

太好了，課金打官司！

一定要幫岳義士

推
推

冇事就好

義士 我有咩可以幫手

太好啦

岳義士好波！星火好波！

我希望大家真係會身體力行，唔會忘記岳義士同其他勇武前線義士

多謝義士
英雄

一定要無事

多謝義士 多謝星火

呢個義士一定要訓身幫

最緊要冇俾班狗打死到..

岳勇士

義士

星火用藍絲圖

多謝你岳義士

3個人不夠1黑警打

好嬲

唔係應該係醫院？爆晒缸

義士用棍推咗隻狗2嘢，就俾班狗打到仆街

多謝你

幫推呢個上來

Push

真英雄 藍屍警犬無可能做到嘅野

要捐錢俾岳義士

好
多謝義士

感激
保重身體

岳義士 respect!!!!

捐錢比星火

岳飛」[url]有[/url]

唔好同我爭

大大力比錢救返每一個

好明顯假膠

救人義士

岳義士 多謝你

多謝你
你係我英雄

捐錢比星火更有效

太好，擔心左成晚

其實d狗知道好大機會鋤得入都唔會做d咩，希望各位真係會身體力行幫到義士

Respect星火
Respect義士

買層樓比佢

只有五大訴求幫到佢

課金幫義士

要證明比全世界睇
義士唔係condom

好在，擔心左成晚，齊上齊落呀

加推個核彈俾文宣手足，福建幫喺popo面前打外國記者：

以一救三，真係英雄嚟

多謝岳義士，多謝星火，今日再課星火

唔好有事

自膠 sorry

推 , 願傷痛遠離你, 快快落到黑警身上

單兵1救3打6

義士咁傷，一定要留喺醫院耐啲，做多啲檢查。一定唔可以死頂，唔可以成日話無事架，一定要檢查清楚。

今朝 最好訊息，岳 義士有什應須要，請賜聲，好好休息

捐款

即刻再捐下錢俾星火先

星火好波

感謝星火

多謝多謝
岳義士

屌原來呢個比人打到爆晒缸既就係佢(之前未睇佢救人既片唔知佢咩事比人打到咁好撚催淚

其實唔得，因為已進入司法程序，呢個亦係咁少被捕人仕發聲原因

希望佢休息完 快啲睇post

Hero

Oppa

推爆佢
呢啲先係真英雄

多謝星火

辛苦大家啦！

幫推

大大力課金星火

以後只捐比星火

頂住呀

老豆揾仔有冇揾到佢係咪真係警渣嚟

好人一世平安

義士要平安你係真英雄

唔該星火

定期課金星火

岳仔

連登仔每人起碼500
起碼為義士丶其家人提供一個安樂蝸

岳家軍

不要說"岳義士" ，試著說"岳英雄"

唔可以比岳英雄被自殺

Thanks!

岳英雄

再世岳飛

辛苦曬星火

一定要堅持5大訴求
只有特赦先救到岳巴

再幫推呢個post

多謝(T_T) 辛苦哂

連登仔買層樓比岳仔好冇

請星火同岳義士講聲
眾手足已經準備課金

係所有前線嘅榜樣 !!
面對黑警唔係三打一都唔會被捕
如果當時多一兩個手足，結果可能唔洗被捕

眾籌一定幫

多謝星火

612 721 811 831

感激不盡

多謝你阿岳義士你好型！！！

所以話
捐錢要捐俾邊到?

星火

Sor,係岳英雄

岳義士
金英勇勳章

希望無俾狗再私刑啦

岳義士係英雄，無私奉獻救同路人

義士一定要好好休養生息，睇到中共港共政權收皮嘅一日

星火抵捐

多謝義士，律師，星火

堅義氣仔
我哋盡幫

係醫院就好 好驚佢比人車左去唔知邊到被自殺

星火好波！陣間去課金

721 831 914 915

佢係因為救人被捉？

我淨係到佢被狗捉到係咁打

Pish

多謝星火，

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

睇黎佢起碼坐超過10年
藏有攻擊性武器，襲警，非法集結，暴動，意圖傷人

感謝星火
後悔捐比612了

全民星火

一路講緊啦屌係個個鍾意推疑似狗post

好人有好報

以後捐比星火

多謝岳義士, 多謝星火
和理非唔敢上就唔該立即課金俾星火

612去收咁撚多錢去左邊度

多謝星火

多謝岳將軍

唔知係咪咪岳飛後人 好勇敢

多謝星火，多謝義士！

D人冇追post

我希望大家真係會身體力行，唔會忘記岳義士同其他勇武前線義士

又係星火

好人一生平安

岳將軍

正經事.
必須一讚.

天估義士

岳義士 人民英雄
香港人既榜樣

捐錢俾星火
612 真係唔知捐嚟做咩！

義士‼️請受小弟一拜

課金！

支持義士同星火

多謝你義士

星火多多都捐

用提供援助， 實施係大陸用法， 乜都實施，打造

如果條友"唔見"電話應該好多野爆

起晒

人地用條命話俾你地知點解救人咁撚重要呀！

要再捐星火

再捐

So?

義士精神不死
我地每一個人都係岳義士

推爆 感謝

跟唔切...佢係岳義士 定咁岩又係有灰衫?

想知全部人尋日都有律師？

Btw 尋日我係樓下跑步，撞到個絲打，對唔住，希望你見到

今日即捐星火!

岳英雄星火

為救兄弟，捨己為人，受小弟一拜

願勇士平安

係咪畀狗hack ac？

天佑義士
義士單拖都無淆
希望下次一大班人唔好淆

借位
大家真係無謂再呃自己出面一切都化正常

搵到就好

屌你呀 唔比改名呀

義士好有型 多謝你平安無事

天佑義士
五大訴求 缺一不可

捐比星火好撚過 又快又做到野
高調支持義士 保佢平安呀

醫院安全D

多謝星火 多謝岳義士多謝你

多謝岳義士
希望義士平安無事

願早日康復、好人有好報

多謝義士 要保重 多謝星火

多謝律師

多謝義士

岳義精神 打狗救人
多謝你岳義士

好彩星火搵到多謝義士一救三

兌換反而家今時今日值幾多錢美金

嗰個年代一百蚊好撚誇張

辛苦曬 岳巴

好彩畀律師揾到

想問下有律師搵義士係咪唔會去新屋嶺？

岳義士, 我地會支持你, 直到永遠
你好勇猛, 實在係我地既典範!
祝早日康復

感謝星火義工們

推推推 天佑義士

#49

屋企養唔養狗？

我識自己屙尿

最緊要人無事

英雄

開記者會係政黨想cap票先做既野
真正想幫義士一定唔會開 唔會訪問 害撚死義士

唔該大家唔好再捐錢俾612 星火真係幫到手

嚇死人喇
冇事就好

between 多謝星火

咁究竟搵返未？

P牌幫推，課金要課星火

兌到錢養10 隻
快D 幫我捨牙出去簽夠10萬

晏d課金

612 過番D錢俾星火dllm

金英勇勳章！

真？

多謝義士同星火

thxxx

有人畀人撚 必須要救人

求北角tg group link thanks

Thx

有哂片又冇蒙面好難打得甩

咁可以幫到佢d乜
就咁一句多謝?
人地影住

星火！

Respect!

多謝岳義士！！！ 多謝星火！！！

睇黎佢起碼坐超過10年
藏有攻擊性武器，襲警，非法集結，暴動，意圖傷人

你老母就係

咁可以幫到佢d乜
就咁一句多謝就算?
電視台影住佢對黑狗打落去
依d一上法庭初審已經要判好重罪
反而其他人無啦啦行過被人拉個d好大機會脫罪

shared

多謝岳義士 愛你
多謝星火

勇士以你為榮

頂住呀勇者

多謝，要保重啊

天佑岳義士

大家捐錢呀

星火，值得課金

最後都係靠星火,以後捐星火好過

岳義精神 打狗救人

早日康復

如果不夠人手，快快撤退，不要久留，起碼都要多黑警一陪人及裝備充足，才去野餐。

賣港黑警個個有訓練，裝備好，直衝無so,要智取。

要繼續聲援

多謝星火
多謝岳義士

最重要的是，黑警已經完全掌握街坊的行動

見識街坊先休息，想對策

重睇winter on fire 🔥

天佑義士 多謝你

岳義士祝你一生平安

push

好

仲要爆哂頭成地血一句聲都無叫過

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動港台獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

英雄頂住

一救三+一揪三

多謝星火🙇🏾🙇🏾🙇🏾

救義士

一定要 我地要保佢 仲要保埋佢家庭 全香港都係同路人 200萬人每人1蚊都200萬 一定要重點援助岳義士

要平安

岳義士 多謝你
香港人唔會忘記你

要捐錢搵星火

it works

我捐500 每月再捐100 好過比仆街垃圾宣明會

真義士
香港之光
要人人效法

岳大張軍

有咩眾籌預埋我！

進入法律程序少講為妙
btw 記者可以學返tvb唔交片？

要求特赦

無需要
而家最好低調，
知佢平安，有人幫就夠

星火戶口資料

既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

香港第一勇士

真男人

多謝同辛苦曬你既付出 岳義士

義士會唔會係白警？

又有警棍又有輔警上黎開po

612 721 811 831cctv 新屋嶺

唔可以忘記

和理非最啱做

1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命

幫下佢

謝謝星火！

多謝岳義士

抗議勝利後煲底迎接你

星火做到嘢
一陣捐多$1000

多謝你我見過最勇嘅義士

你一定要冇事😭😭

呢下真
罪就實咩
希望早啲出番黎

大好青年 有義氣

星火同岳義士

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

話係岳義士朋友個post真係黑警開！！！星火話仲未搵到名！！

大家唔好再捐612，轉星火，612冇次主動搵到人

只捐星火 不捐612

好波好波

明未 星火先係做到野 61

星火好波！
岳義士一生平安

希望岳義士吉人天相

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Support

駱應淦

我一定會幫岳先生手

多謝岳議士！我地唔會俾你再受傷！

係英雄 唔係義士

叫共產黨萬歲好啲

保重

只捐星火

推! 多謝岳義士

要買贖罪券， 唔該買星火

Respect
辛苦晒

英文版，放twitter

辛苦你啦

黑警 可恥 冚家剷

謝受小妹一拜
多謝星火

出糧要課金俾星火

多謝星火救人一命

受小弟一拜，感謝義士捨身救人

推！！！！星火！！

多謝岳義士
多謝星火

光復香港 時代革命

是咪真架?
點解睇到隔離po話係假既?

岳義士仲有上次用身體向電梯擋住黑警比其他人走先果兩位。

推呢個

課金比星火

救拒

星火一生平安

星火好波
即刻加注比星火

同埋銅鑼灣爆左門 牙 果個都係

支持星火

有錢捐星火唔好捐812同民陣

但係點解張圖係幫港發聲

好明顯係假膠

岳義士、星光

岳英雄
星火

我即刻捐左錢比星火

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 希望可以保到出黎..

好撚respect

多謝星火！

感謝義士嘅無施付出！

搵到就好
除咗岳義士 其他義士都唔可以揼低

跟隊

收到岳義士朋友回覆 ： 佢地同一間學校搞關注組 義士係姓陳 以家係東區醫院腦科 人已清醒 有星火 有律師跟進 陳義士係ive同學 暫申請休學 希望光復左可以再返校繼續學業 之前就算學校有反對 佢都買左個好勁既大聲公 每日佢地都會去中庭唱歌 叫口號 😭😭以家陳義士家人已經見左 話佢個頭腫左。其實佢地成班同學星期五放學之後 話過星期一要齊人架🤦🏻‍♂️ 不幸中之大幸 陳義士唔係送左去新屋嶺，之後陳義士過堂我地一定要去聲援
保護義士朋友 不公開他身份

完咗件事可唔可以俾個警務處處長佢做

捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火捐星火

一個都不能少

幫埋手問下
北角著跑步裝個個呢?

感謝岳義士